係二手電器公司買左有問題嘅電器係咪冇得追

我知我on9，貪平同環保
買左二手雪櫃
黎到嘈撚到仆街佢又唔肯退貨
係咪冇得追？

答案：你個名

你個名
post end

嘈撚到仆街都係退貨原因?你話溫度有問題就話姐

雪櫃邊可能買2手...
安裝又麻煩最重要係唔知上手點用個雪櫃

食物安全呢樣已經唔會用2手

聽日屯門有活動

屯門 223活動

反對仁愛診所擬為肺炎指定診所遊行
日期：2020年2月23日（星期日）
集合地點及遊行路線：
新墟青賢花園（康麗花園旁）經鄉事會路及青山公路至屯利街華都花園外（仁愛診所旁）
時間：早上11點出發

*已取得不反對通知書*
———————————-
光復屯公
日期: 2020年2月23日 (星期日)
集合地點/時間： 1430 屯門公園
驅絕嫖娼 還我安靜屯公
冇申請不反

屯門聽日(2月23日)有活動 求推

環保最on9

知唔知點解會有二手雪櫃？
因為上手嫌個雪櫃廢所以先換過個新

既然咁環保千其咪dup個雪櫃呀

拎去二手公司賣